李城第一次踢r聯就入8強熱狗？

你叫班熱狗情何以堪

熱狗：班友無乜踢歐聯經驗 出局有幾出奇呀？

咁以後都唔好踢了

熱刺歐聯改制後第一次入正賽咪一樣係8強

熱狗：挑阿狗夠乜乜柒柒啦

有無咁垃圾啊

比人炒完十粒

入熱mon po再拖出黎公海搵人同情

肉撚酸到我佩服你

我地隊波本身一直以黎都唔係以強隊自居
班球員後生，又第一次踢歐聯，出局都唔撚比，鏝頭2年踢歐聯咪又差唔多
好撚過scum 班友以為自己仲係big4

不過唔撚緊要啦，明眼人都睇到我地隊波就進步緊
唔似得某d 西波不進則退

多仔頭三四年歐聯都係分組賽出局架啦
人地一認真打就入決賽

細球會唔夠力分三線好正常
從來冇當過自己可以同皇巴拜比

但係不自量力就大把板睇
拉科黃潛黃蘇

熱阿大戰
但係明明場波都唔關佢地事

李城唔係第一次踢

岩呀進步緊 你講緊車？ 今季同上季比係進步左好多

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

我睇李城三五7年都無得再踢歐聯

唔係十六踢走國米
八強輸比皇咩

阿熱一樣廢 別分那麼細

不要臉到

樓主柒到

樓主10後,唔識好正常

屌你 沙高背撚曬熱狗潮文
真熱

咪臭係

fact check

熱狗

當年我皇兩合合大炒五蛋
今次等睇我皇輕鬆教訓李城

李城係英超冠軍，踢到入8強好奇咩
熱狗都唔係英超冠軍，係分組賽既料啦

兩回合五蛋咁少

倫敦賤種搵人出來公海罵戰下啦
好撚悶呀 上次都有個son 但講兩下就潛左水

阿熱都柒
點同人比

李城英超冠軍牙

拎返若干年前淘汰國米既歷史講就ok了
熱狗都有歷史

咁得車獌可以串李城，又有英超又入過8強

死車狗屌你老母

曼城
阿都入過4強決賽

如果你講第一次, 熱狗都係入8強喎

仲記得輸俾艾迪巴約既皇馬

柒潛皇蘇都算
拉科九十年代至廿一世紀初都係西甲強隊來
人地二千年頭幾年都喺歐聯 雖然最勁只係四強亦都係去到水尾

未拎過歐聯大家平起平座，阿鏝無資格串李城啦
李城仲有機會拎歐聯

拉科果陣叫超級拉科喎

拉科炒過ac 4球，算係咁

講講下最後又係得疤有資格串

多仔 邊度細 全歐第大球場

多仔算唔算分到三線作賽？

歷史都唔識學人開post,仲有16強係贏A米,唔係國米
樓主之前唔知熱第一次踢都入8強就開post
你咁柒都係潛水算啦

森林歐聯二連覇，一次頂級聯賽冠軍，但英超第一年就降班，之後再重奪英甲

收爺啦死獌犬

🤷🏻‍♂️咁多年前既野唔記得了
剩係知今年有隊野連真特都贏唔到

條垃圾返工返到傻撚左-.-

湖人好波

贏唔到係柒,係人都知,要笑既可以再開post慢慢笑
但熱刺第一次踢歐聯距今10年都無
樓主都可以唔做下功課就拎李城第一次踢就入8強黎開post恥笑熱刺
自己柒左咪認囉,何必搵其他野黎自我安慰

爭咩吖！打和！

呢次真心覺得樓主柒晒

好似係踢走ac

笑你咪笑你囉死熱狗洗撚擇日咩

今晚10：02再笑你ok?

樓主表情撚加00後
我怕笑佢,佢會受唔住壓力跳樓

系

ok

熱狗今年可以賴溫布萊風水差無左主場優勢, 雲加呢?

點解有啲球隊N年都16強出局 有D球隊第一次就8強?

高治

酋長球場無英超

俾馬些路搞到紅牌出場

到底係a米定國米-.-
樓上有隻熱狗話係a米

分組賽國米，輸3:4 巴爾sm馬幹
16強對米蘭 贏一球

咁無可否認巴塞係現今球壇最強既球隊

上年有好多人叫李城讓返個歐聯位出嚟
又話分組賽都過唔到又拖低個分又乜又柒

剛google了 長知識了

10-11 巴爾

熱狗咁好打既